【夠買德福兩房】天鑄車位售638萬 全港住宅新高

樓市前景未明，車位做價仍創新高。據買賣登記資料顯示，何文田天鑄一個車位以638萬元易手，料創全港住宅車位新高紀錄。原業主於2019年3月以470萬元購入，是次轉售帳面獲利168萬元。
事實上，該屋苑車位有價有市，對上全港最貴住宅車位王亦屬其出品，做價為600萬元，是次將紀錄推高逾6.3%，售價足夠更購買九龍灣德福花園的兩房單位。
至於商業物業車位做價更瘋狂，中區商廈中環中心有車位去年以760萬元售出，創出全港最貴紀錄，至今仍未被打破。

大陸人又走資

泊街算喇

個車位同D 中低價單位有得fight

痴撚線依個香港

泊街俾人抄牌又得
請個司機幫你泊車又得
俾人刮花架車，再買過又得
……

以前百幾二百萬都可以話自用，
依家600幾萬好明顯係走資洗黑錢啦，
完全唔符合邏輯。

如果要3厘回報 當你600萬計都要15000一個月

日日泊街每日抄3張，638萬可以泊幾耐？

唔符合窮人的邏輯

大概6380日 多少少 接近18 19年